[外國戰線]小弟打算整記錄片

事關上一個po沈咗，我決定再開多次
等小弟自爆一下先，我今年中三，英文OK，六月頭開始發夢到而家。咁作為一個半和半，我成日都覺得自己冇撚用，衝得又唔夠前，又唔夠和理非咁有米。咁有一日，我突然間諗到:呀！不如做個全英文記錄片喇！又可以以中立嘅角度俾鬼佬望下香港搞乜柒，廣告收益又可以捐俾有需要手足。

當然，上得嚟連登開po就唔止咁簡單喇。我想問下有冇ching有9/6開始到今日(13/12)嘅任何片？有嘅話可唔可以TG Contact我？TG:gay_ge_guy

記得較好私隱設定呀btw，呢度冇人想識你

推

P牌推唔喐

太多人整
又搞眾籌
可能整短片好啲